Active: yes
Title: Cюжет о проекте "Дорожная лаборатория" на телеканале RussiaToday
Category: news
Date: 2010-07-06 00:00

В передаче Technology Update телеканала RussiaToday рассказали про проект "Дорожная лаборатория", выполняемый в лаборатории совместно с компанией НПО "Регион".
